凍到就死

青衣好大風啊
你嗰邊又點啊 凍嗎 記得著多件衫

欖住你

有冇儲水式同志們

勇士啊係